而家巴士上而家食住個包上連登嘅男仔

屌你食百份百藍店

唔使當臉屌？

快啲上返連登

你個包臭㗎

你杯嘢臭㗎

五毛黎
快d影佢相post上黎

吹呀，lunch去美心mx開餐

好似好多人唔估呢間係藍